睇過鬼滅劇場版嘅同我入一入嚟

有冇人同我一樣都覺得呢一集劇場版唔值咁多票房
的確佢嘅作畫係好出色，音樂都好到位，但係啲分鏡，劇情認真麻麻，最多係佳作，但係一定唔會係神作。

同埋我唔係幾明點解炎柱死咗要喊，鬼滅除咗兩兄妹個心境描寫比較多之外，其他人全部都好薄弱，我自己真係冇乜感覺。

未睇 但故事而言鬼滅冇一篇係神作

真
無論反派同自己友都係
走馬燈先嚟自介
完全唔明點解會喊得岀
屌你tbb啲膠劇感情線都鋪得好過佢

你話唔算神作我都理解
但你話點解唔值咁多票房就r晒頭
多人睇咪多票房有咩值唔值
票房呢啲破嚟破去㗎啫，只係潮流帶動佔多，唔一定反映質素，唔使太拘泥

利申：有睇，無想像中咁好睇，但依舊支持動畫

眾人皆醉你獨醒
好有見地

講鬼滅壞話?
樓主快啲走
呢度有我幫你頂住

自己比錢入去睇之後話唔值咁多票房

其實票房多少同係咪神作冇咩必然關係，同意鬼滅稱唔上神枱級，最多用佳作嚟形容。

佢票房多一嚟多謝Ufo 將作者喺漫畫畫風/打鬥處理上嘅弱點掩蓋咗，二嚟作者處理角色上簡單易入屋，劇情易引起唔係睇開動畫/漫畫嘅人嘅共嗚。最後可能都多得疫情，個個冇嘢做睇下動畫/漫畫+朋友介紹入坑，佢上映期又食中冇其他大作電影搶票房。

鬼滅好好彩夾中天時、地利、人和，運氣其實都係實力既一種

其實入去只係睇制作公司
燃燒經費,只係咁啱食正條人氣

好似之前頭D,第三季都劇場版上
但打後好多場仲好睇,更值得做劇場版

唔知鬼滅人氣keep得幾耐
我都想最終戰劇場版上

講返套戲我唔介意整d原創
拖下時間,彌豆子同善勉出得好少

咁近期一大堆異世界之下，真係好少咁嘅作品，重要係唔拖稿